美國稱空襲敘利亞命中所有目標 特朗普指行動完美執行

美國稱空襲敘利亞命中所有目標 特朗普指行動完美執行
2018-04-14 HKT 21:50

美國聯同英、法兩國，對敘利亞採取軍事行動，出動戰機及巡航導彈，攻擊當地化武設施。

美國國防部說，空襲規模比去年美國以近60枚導彈，轟炸敘利亞時大一倍，命中所有預定目標，敘利亞無任何武器，起到任何作用。

美國總統特朗普說行動「完美執行」，形容是以正義力量，對抗野蠻及殘暴。英國首相文翠珊說，動武以外，別無選擇。

A perfectly executed strike last night. Thank you to France and the United Kingdom for their wisdom and the power of their fine Military. Could not have had a better result. Mission Accomplished!

The strikes "successfully hit every target" and that the allies "took every measure and caution" to only hit the intended targets, White said Saturday morning.

Mission Accomplished!

MAGA!

小支支偷偷放下腐皮

You're fired

一陣出埋片，俄咪好柒？

射一晚就算

俄防空系統

佢夠膽咁講應該有片

舊年打過一次啦, 咪又係咁, 巴沙爾繼續執政, 繼續殘殺反對派。

而家諗落, 當年奧巴馬俾人話講左做唔到, 過左紅線都唔做嘢, 唔錯得晒。你打完又改變唔到現狀, 一樣係輸。

俄佬冇射
盟軍中咗之後
敘利亞先射防空

中、俄：敘利亞無任何武器，起到任何作用，所以化武指控不實，聯軍空襲非法

敘利亞用俄製防空系統

出口個啲廢好多
唔計
聽五毛講係咁

咁出口去中國嗰啲

3軍已經咁撚勁, 如果所有民主國家聯合起上黎
獨裁國家真係冇得打